[有圖]有冇人知點解何超蓮ig咁多殘體字留言？

Ok

澳門唔係用殘體咩

你啱

高汁

冇人知

兔絲

唔理我 瞓先

瞓左未

頭先去左洗白白

未

又話瞓既

想問其實你lihkg 是咪set 左通知，點解咁快覆到

等緊你覆

唔係 撳咗留名 有人覆會睇到

愛上左我？

你廢青嚟

因為我係廢青所以等緊我覆

我都留左呢個post 名

今鋪真係瞓 7點起身

點解要

Bye bye 係條尾
祝你品個醒 訓過龍